阿古路狂轟車路士！

Aguero 踢到成個Playmaker. 同時反映Jorginho 係車路士的防守死穴

贏果一場捧到上天，累美斯神捧唔到世盃都未同佢計，廢隊友一名，唔值得吹捧

國家隊都係限米煮限飯， 阿根廷隊波前面重腳輕.. 輸俾世界第一係常事啦